好奇一問

究竟係全黃既公司做野感覺如何？
會唔會因為咁有藍扮黃同事？

個個講野扮到深黃咁 返工一半話題都講政治
但其實都係港豬
利申:公司全黃